唔該你班仲覺得自己係白警既人，做番一次岩既野。

交底琴日謀殺曾義士既黑警個人資料。
仲有琴日龍翔道實彈平射個兩隻狗。

推

佢地點會知呀 收皮啦黑警 邊有一個係無辜 所有黑警都要承擔後果

而家篤灰仲可以考慮幫佢求請。

今日12點半，黑西裝癱瘓全中環！！！！！！

[10.2行動] 係真香港人就入嚟同我推爆佢！